{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 밸리뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加や変更がある場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによってはお断りすることがありますので、ご注意ください。 政府の規定に基づき、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 入室及び退室時間を尊重し施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 魚や肉を直火で焼かず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により価格が誤って反映される場合がありますので、ご注意ください。 迅速かつ便利なインターネット利用のため、客室でIPTVとWi-Fiを提供しています。 バーベキュー利用時に料金が発生し、利用時間は入室から夕方10時までで、火災に注意してください。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や変更がある場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加や変更がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによってはお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "政府の規定に基づき、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規定により、未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を尊重していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時に料金が発生し、利用時間は入室から夕方10時までとなっております。火災には特に注意してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 413
    }
}